有無人知我有無機

如果有個唔熟嘅男仔成日喺你附近出現
一見倒你就好似定格咁望實你

總之每次見倒佢
都會望倒佢望緊我
係咪即係對我有意思

利申：同佢無傾過計
係咪應該主動啲同佢搭訕

望你奇怪

宇都宮就有機
乳都宮就難d

你咪望番佢 對視下先

行過去問佢how much

我見到鬼都會定格望住佢